法國記者Valentin Gendrot 卧底入警隊2年 離職後出書揭法國警暴問題

法國記者Valentin Gendrot 卧底入警隊2年 離職後出書揭法國警暴問題

一名法國記者為了解警隊文化，親身加入法國警隊，之後更將經歷輯錄成書。他形容警隊有嚴重的種族歧視及暴力文化，而且警員經常有著報復心態。

該名法國記者叫 Valentin Gendrot ，他在巴黎北部的一間警局中任職了約六個月。在此之前他先在警察學校受訓三個月，之後被分配到警察精神科小隊，工作15個月後被調派往前線警局，並獲給予制服及配槍，可以外出巡邏。

他形容警隊暴力行為成為常態，又指自己曾經被迫偽造證據，指控一名被警員毆打的少年。Gendrot 指出.............................

全文請入link睇

香港會唔會有人做

佔中果班自稱係黃絲嘅警察係咪仲做緊臥底？

拍得住香港

天下黑警一樣黑

呢篇野值得多d人睇

施sir madam 邱

會 之後落場打得好落力
住咗狗屋返唔到轉頭
係屋企一路打個仔一路鬧佢搞亂香港

無可能~

香港要搵都有既
但敢唔敢企出黎爆大穫就......

光復左之後爭住出黎認白警

佔中入去果班做緊無間道定全部腐化晒?

香港一定有人做！

但係調返轉 警察做臥底混入記者公司

比人屌走晒啦

旅行/暑期班心態
暑期活動 玩一陣就走

法國環境爆大獲無乜後果
話哂都係民主社會
香港爆大獲應該會無命

人地暴完料，政府可能會跪。
香港？暴完料你肯定會入去坐之餘，個仆街政府加藍屍肯定黑都講成白。各種陰招等住你

實有嘅

天下烏鴉一樣黑

Push

要互相篤灰先比

推

個記者如果在香港做同樣事，一定無命

即刻畀人踢走啦,所以冇可能做臥底

如果香港有人咁做嘅話一定會變左
有精神病病歷 電腦藏有大量cp
人格謀殺

兩者皆有係最合理嘅答案

總相信有班高級臥底
收集咗好多料
一直唔爆帶埋入棺材

呢啲咪就係做臥底嘅最高境界囉

法國警察人工同記者差唔多， 香港黑警人工計埋宿舍可能多記者幾倍 ，做左臥底唔想做番記者

下緊盤好大既棋

有個中學同學係612一個月之後已經立即補水走人

人地法國中學就有教哲學
豬極都識分黑白是非

我地黑警毅進教咩
仲係abc, 同加減數呢d 對是非黑白亳無幫助嘅課程

出黎咪量產政權打手囉

佢開頭點解開頭想加入黑警

當示威者就贏/共匪當佢哋condom個陣就會突然之間好多哩啲咁嘅case㗎啦

之前套孤城淚就係講佢哋幾咁黑暗 最後睇到好撚爽

正如解放軍話準備緊解放台灣一樣

台灣人3歲聽到有老人痴呆

即係唔夠屎忽鬼就頂唔順個文化

出色！

我地都有鳩Sir

咪好似孤城淚劇情咁

香港都要咁做

唔識字邊做得記者

唔洗臥底 全香港人都知警隊暴行
但咁又點？ 人地法國總統民選出黎 要向國民負責
香港特首中共欽點 唔需要向香港市民負責
警處處長向保安局局長負責
保安局長向特首負責
特首呢？ 向北京負責

就算香港黑警日光日白當住鏡頭推阿婆出馬路
當住記者目前周圍開槍射人
勾結黑社會一起賣白粉
咪一樣冇人制裁到佢地

因為根本唔需要負責

唔洗死全家 safe!!!!!

如果個記者加入警隊後,警隊又搵佢去黑社會做臥底會點?

好仔唔當差係無撚錯

他亦提到所有人都知道警隊有問題，而他希望能透過此書改變現時法國警隊的現況。

個個都知, 咁出書黎有撚用?改變到啲咩???

原告變被告 完

係班藍絲仲盲撐，你揭發完仲話你抹黑

狗權過大真係全球問題，狗隊成員個人質素本身已經次一等，加埋日益軍事化，慢慢開始暴走失控

Respect

係有嘅
你有報過料比channel 咪有囉
無得呃

香港做狗福利太好

連登仔接受唔到

路西法效應

你老母臭閪就第一黑
咪撚乘機淡化
港警畜永遠世界第一 無資格同人比

2016年入左去嗰班連登仔呢

推 PPRB高調阻「老豆搵仔」眾籌 警：資助違法行為亦屬違法 - 分享自 LIHKG 討論區

給我打！往死裡打！

聽聞警察其實好難請到理想既人材
請差既人，做爛左名，就更少人入. 愈變愈差

CC 台 : 唔好入狗隊呀 你頂唔順架

洗鬼臥底咩
個法國記者搵到嘅所謂罪惡，係香港全部放係枱面上搞，係人都知，不過根本冇佢哋符，唔係洗鬼光復香港

香港警察要乜有乜 裝備精良 仲有政府偏幫
待遇好過法國警多多聲喇

自膠不推咗

2016都有梯次？

如果有人真係堅持到，好大機會會被發現再被消失

法國狗

一諗到可以叫免費雞，個個黃都變藍

被迫偽造證據
算唔算自首?拉得喎

唔明

實有內鬼爆, 如果唔係channel啲黑警詳盡資料邊度嚟

黃絲嘅警察 < - 什麼東西來 ?
真係聽都未聽過囉

香港做記者萬幾蚊
入去做黑警一入職都3皮